仲有無契媽死忠？

今晚撈底啦

臭雞

邊鳩個係契媽啊 臭雞我就識一隻

食屎啦契媽，屌佢老木

條仆街係咁沽TSM 入中概股
今晚沽撚爆佢

你唔係轉場咩仆街

比你攪死哂啦仲問

係度

佢一彈彈十蚊喎
唔驚啦

又係樓主 豬死了

有 ，等回到$115開始建倉

樓主幫手燈多幾下 想再低少少入

依家信左月亮神教

樓主仲未放棄，今晚準備又要豬死了

分分鐘仲有得跌
兩個禮拜後先講啦